400呎有無可能做到三邊落床加king size床？

幫朋友問，佢哋結咗婚想要住舒服啲，唔會生細路

開放式咪得

Y NOT

400尺點會唔得

no

又唔講間房幾大

開放式無房,要自己間

間房四百尺咪得囉

如果全間屋四百尺都得
扑哂所有間隔
但問題係依家啲新樓扑哂啲牆都係三尖八角

純文字討論 冇平面圖點諗

400呎房可以

做張400呎床咪可以三邊落床

開放式真係唔好制🤦🏻‍♂️

叫你朋友搵裝潢度尺講要求啦

no你老母咩
睇到我火都嚟

度咗尺先啦

Yes

maybe

點解

yes